有時，柏樹高聳於麥田之上，搖曳著梵高的能量。 一名藝術愛好者的印象派視頻之旅，普羅旺斯和裡維埃拉|南希內森| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 麵粉生產商一直在嘗試開發味道不那麼像全麥的產品。 我們發現了一種高纖維麵粉，它實際上很好吃 
 因為它使用的是全麥粒，所以全麥麵粉的纖維含量更高。 我們發現了一種高纖維麵粉，它實際上很好吃 
 兩年來，一個親戚知道這一點，但他選擇不去記，在聖誕節給我的家人糖果“可能含有小麥”，這意味著我不敢吃它們。 禮儀小姐:誰給誰打電話? 誰在乎呢? 拿起電話就行。 朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 俄羅斯現在是世界上最大的小麥出口國，佔全球小麥市場的近四分之一。 《大解凍:俄羅斯如何主宰一個變暖的世界》|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Sergey Ponomarev 
 到20世紀60年代初，墨西哥的小麥產量是博洛格初到墨西哥時的六倍。 2014年10月17日，每日野獸 
 博洛格和他的同事們開始開發能夠抵抗病蟲害的小麥品種，從而提高產量。 2014年10月17日，每日野獸 
 20世紀60年代，當滿載小麥種子的飛機被運到印度後，那裡的農民能夠將產量提高四倍。 2014年10月17日，每日野獸 
 他幫助在墨西哥建立了一個研究所，旨在提高小麥和玉米的產量。 2014年10月17日，每日野獸 
 混合蘇格蘭威士忌是將幾種單一麥芽威士忌與小麥和/或玉米威士忌在柱蒸餾器中混合而成。 不要成為單一麥芽蘇格蘭勢利|Kayleigh Kulp | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 在1205年，小麥的價格是每蒲式耳12便士，這是很便宜的，因為在此之前有好幾年的饑荒。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 大約在同一時期，小麥被黑麥取代，馬鈴薯，起初相對稀少，後來變得普遍。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他在特里普縣有一塊土地用來種植冬小麥，而在另一個縣東部的土地則被租了出去。 homestead |Oscar Micheaux 
 因為鄉村的大部分道路都是平坦而肥沃的，大部分都是用來放牧的，雖然也種了不少小麥。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 這個國家起伏起伏，景色優美，主要種植草、小麥和木材，處於最高的狀態。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利